## Алфавитный указатель
Данный скрипт создает алфавитный указатель на основе готового csv файла с товарами или же может быть использован как модуль для скриптов парсинга товаров.
При обработки файла с товарами берутся во внимание только следующие колонки: "Название", "Артикул". Поэтому для работы скрипта важно иметь эти заголовки в файле с товарами.
Для использования скрипта выполните команду:   
```bash
python3 rubricator.py products.csv
```
где, products.csv - файл с товарами, на основе которого будет создан указатель.
### Команды
Скрипт поддерживает следующие опциональные команды:   
`-o filename.csv` - для указания пути и названия результата работы скрипта. Если не указывается - файл создается с названием rubricated.csv в директории, откуда был запущен скрипт;   
`-cut !#$%^` - для удаления лишних символов из названий товаров.
